［工程畢業生］搵工情況報告

未有得in

Ching讀咩engine 🤔🤔

mech how abt u

MTE
垃圾科

唉 科major 好撚垃圾同口知點算

Lm搵工

Ust ee yr3留名

個市係咪真係好淡？

太古written test

Mech仔做緊placement

冇乜特別 22k輕鬆搵到 再高就唔好諗

睇Arxp Axxom都唔掂啦

邊度搵到

升咗做引擎先啱啱22k。
邊間咁好grad e 都畀22

利申：電燈狗

港燈？

電器二判

MTR/CLP有22k

Bse hd 一月中畢業
依家係咪要開始搵工
驚太早Sd cv唔理我

推

工程狗返鄉下啦

更正：返地盤啦

爆煲啦